大家點同另一半既兄弟姊妹相處？

話說我男朋友有個阿妹
佢地兩個感情好好
上佢度食飯我成日都會呷醋
我又唔敢同男朋友講
始終嗰個係佢阿妹
我想同阿妹混熟啲

利申：同伯母好好傾 係差阿妹

你都無男朋友 完

你又知

唔制 男朋友係我架

你有點解你唔同我分享

點解下下同你分享

結左婚 同老公家姐零溝通

人地個妹同你年紀差幾多先
阿哥本身係錫細妹 冇計架啦

呀妹都呷 幾時呷埋佢老母

唔尷尬咩

我大佢阿妹一兩年啦
真係錫到有啲呷醋

咁又唔會 同佢媽媽相處得好好

我好鍾意我大佬既女朋友
去旅行買手信就算全屋都冇份都會買比佢女朋友

覺得佢靚女，又有少少任性，幾可愛
其實係睇feel
合眼緣咪鍾意你

不過佢地最後都係分左手

早晨 早抖 出黎食飯啦
係咁多
主要係因為真係冇嘢講 同埋唔想講

其實我係樓主細妹 家姐佢有妄想症 佢一直都係單身 無男朋友 大家不要回覆了 一回覆=惡化佢病情

下。。你咁樣擺明想追佢
分左手你有無去馬

你咪認屎認屁啦

你好似錫你男朋友咁錫佢阿妹
咁男朋友同阿妹都會錫曬你啦
都唔知有咩好呷醋
你男朋友對佢阿妹幾多年
對住你又幾多年啊

連住食啦

好 我會嘗試同阿妹相處

好彩男朋友得阿哥

我係女
佢細過我，我當多左個妹

樓主男朋友姓麥？

唔係